［有相］董建華老而不死嘅真相

有冇人睇過最新一集嘅「古代外星人」，今集講馬雅文明，赫然發現有老董嘅遠古雕像。

屌

笑撚左右

咩節目黎架 有興趣

一睇佢個表情就知佢腳痛

條J細到無影

小弟劣改請見諒 但真係好撚似樣

外國勢力

外星啦

唔係無可能....
老董由1997到2017,都無變化
懷疑我地班人老左,佢都仲係咁既樣...

蜥蜴人

笑死

早排走左轉墨西哥發現啲展品真係似老董全部個樣都奇奇怪怪

課款比ATV再嚟一次解剖外星人，今次可以直播。
但係唔好重播、又重播。

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

match

幾似喎

成條撚咁

你班友唔係捉鬼就捉外星人

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

巨人

記得以前睇影片
馬雅有天象圖同埋一年正確時間
同埋學術係拍得住羅馬定最早期有學術呢一科??

係似嘅

屌你

好似

老古董

勁過項少龍